覺唔覺《芝麻糊》被人嚴重低估

其實芝麻糊好健康

含鈣量比牛奶還要高
亦含有鉀及大量微元素，可降血壓
亦含有大百量維他命E，造精子都靠佢
疴屎唔出都唔怕

不過好味嘅芝麻糊，真係冇乜地方有得食

睇錯芝麻街

有無推介邊間/邊個牌子

我都係

芝麻有助通便？

個人覺得佐敦佳佳甜品比較滑，不同意勿插。

旺角先達旁果間簡直係垃圾

以為樓主打錯字

Yes...
食完好好疴，不過食得多啲屎會灰灰地色

芝麻糊加湯丸

另外，

芝麻糊就係芝麻糊
豆腐花就係豆腐花

個人覺得芝麻糊豆腐花係侮辱左芝麻糊

收皮啦 你想話侮辱左豆腐花下話

芝麻糊

你啱，我真係打撚錯字 派舊膠俾自已

超市有冇得買一d無糖或者低糖既芝麻糊?

而家搵一間真材實料煲都難
間間都用粉開

有冇d現成自己沖，每日飲補腎通便?

而家啲中式糖水舖好似越來越少

以為係本書

係，好少地方有得食，d港女鍾意食西式凍野多

屌食物加呢個號做乜
睇錯芝麻街

agger
我淨係鍾意食中式甜品

但而家大部分都係用粉開

而且食落真係唔識分

佐敦佳佳無得輸

無糖自己買粉沖咯
不過驚你入唔落

荃灣亞玉豆腐花同佢隔離嗰間都有芝麻糊賣
有冇人知係粉沖定磨

Agger
熱既芝麻糊